紅A保險狗，你問我答

預左比咁多位問候
即管黎

10

9

8

7

6

係咪買咗水險都好
若是海嘯造做損失，都係唔賠？

家居保險只要因水浸造成損失就賠

5

佢好似講緊marine (?)

利申:做緊gi

因為海嘯做成損失
全保會有賠償
第三者保險就唔會有賠償

4

點解d agent 成日sell 人買危疾

如果你講緊marine cargo的話，
要睇下你買嘅係clause A, B 定 C 同海嘯對架船/貨嘅影響。
可以講海嘯唔係exclusion黎，只係要睇你買嘅條款係保到咩程度姐

黎緊要五科合格 有無諗過完左過渡會失業

巴打係咪船公司自己既gi到做？
好唔好景
Gi其實講真真係專業好多，我搞份專業責任搞到想死
我自己係broker公司做緊

唔係ar, 我都係做broker jar ma。
PI 係幾煩嘅，好多問題問

我想問下點樣可以個客完全唔比資料都quote到價
間仆街fund house咩資料都唔比我就叫我比個價佢
搞到我要上網搵幾間資料炒埋一碟去試個價

最直接send張insurer 嘅app畀佢填， 同佢講你唔填insurer係報唔到價

最慘係佢唔想比出面知佢入面咩料
我等張野彈返轉頭再比佢就算

咁真係唔使做， 邊有保險公司肯受

你up mud

人地講緊marine

你就話All risk and TP

9唔答8....

樓上講既海嘯造成損失係咩損失

環睇返你損失既係咩同你所謂水險買hull or cargo

All risk 概念係所有all risk excepted excepted perils,例如a clause, PAR, CAR都可以用呢類concept

利申 casualty uw 路過,唔識marine

似叫你比個reference rate 佢

應該係
我都係第一接觸呢種 咩都試下

呢個post好笑
人地問水險 你95搭8 答其他